FYP 問卷，幫幫手填 （有J圖）

以上係小妹的FYP問卷 ，有關自由行，唔該大家路過幫幫手，5-10分鐘做完。
附上J圖以表謝意（第一次出post都知規距嘅）

自己做咪得囉

有冇自己既j圖

要150份啊😭

師兄咪玩

花式自爆？ 條link 有哂你email

Done

有咩？

無 想要你個心沉一沉嗰下

感激不盡

嚇親我😭

想睇你多d

大家頭2題可唔可答yes啊 答no分析唔到🤦🏻‍♀️

自貼先

無本錢啊

好人一世平安

done

絲打唔睇圖直接填

笑咗

多謝絲打

唔係講笑 真係嚇左嚇

push

Done lah

起碼俾張露點既好喎

得咩 要spss 分析喎

結衣bb都唔岩咩

咁你直接係spss作個result囉
點解唔得

我個時都係作，但我唔洗用spss

咁好

有啲人頭2題答左no啊 😭有排先夠數
請大家幫幫手 可以的話share比你啲fd做

唔該曬

我都唔知啊 收左data先算啦🤦🏻‍♀️

好笑絲打都要post J圖
然後啲J圖質量偏低
feel到係好求其搵
利申 done

我見其他post都有J圖
唔該曬你🙌🏻

再送多幾張比各位，希望多啲人幫手填啦

真係幾求其下

第一次出post 無咩經驗 體諒下

做左了,BTW